雙十節Twitter戰線

各鍵盤戰士一齊出tweet祝台灣生日快樂
我要見到 #HappyBirthdaytoTW 上Trend

推

#standwithhk